[劇透] 復4真係賣情懷 打鬥根本完全唔入流

先唔講時間線呢啲亂到七彩既設定

今集情懷120%
但打鬥真係完全冇戰略可言 根本鳩打

預左俾死忠屌

1.
啪手指需要手套, 當成功復活所有人之後, 隻手套根本已經冇用, 仲唔銷毀隻手套係咩玩法
仲喺度成隻齊石手套傳黎傳去 荒死傳失左人地啪唔到手指咁
而家係要還寶石 唔係還手套喎

2.
好 當你真係要拎隻齊石手套傳黎傳去
avg3打完thanos竟然都唔知佢咁快收齊石既原因係佢有space stone令佢可以做空間傳送
基本用space stone/ Thor 開彩虹橋將隻手套傳送走 thanos十世都唔會啪到手指

3.
最後呢個
係個人意見
我真係唔信6石 avengers 會打唔贏0石thanos

其實你係想批評打鬥定係批評戰略
兩樣嘢嚟

1.邊個會諗到死咗既人會出現
其他駁唔到就算攞一粒石其實都夠 唔得咪一人一粒

咁我改番戰鬥

隻手套又冇話用咩特別金屬整
見到thanos之後
我相信在場大部分英雄都可以打爆手套

其實2樣都唔掂
交比日本人處理會好好多

lm

復仇者4上左咁耐

竟然冇人講
將一件可以心想事成既野拋黎拋去係一件幾咁戇鳩既事

冇咩人可以破壞到啲石，6石thanos破壞嘅時候自己都半死，唔傳你唔係想hawkeye原地用箭逐粒射爆啲石下話

突然想起舊幪面超人電影玩搶公仔

我講緊破壞手套 唔係石

將個公仔拋黎拋去

正評 成套野完全唔合纙輯

所以有bug係正常

1.銷毀左手套無用 Thanos搶到石再整過手套都係仆街

2.原本係諗住有咁遠走咁遠 但要送石番過去先 萬一出意外送唔番過去其他宇宙就仆街

3.無人識用 你估真係嗱上手就用得咩

接受我負評攻勢啦

第二avg3佢可以用space stone去做portal係因為嗰時有矮人幫佢整嘅無限手套，先可以個別用每粒石嘅力量，你見thanos打女權俠都要拆粒紫石出嚟就明

無意思 打唔贏thanos
最後d石咪一樣返返到佢手上
而且打唔贏 thanos佢即刻攞地球開刀
全人類都要死
而且佢仲會偷埋time heist既技術
諗下都知後果幾嚴重

1 可能要有容器 keep住d石 冇左手套 扲石普通人就會收皮
3 認同 其他人用唔到石 雷神用到啦掛 扲粒力量石比佢增幅 電撚死佢啦

根本on9
wong同旁邊條友講話嫌唔夠人多?
跟住全程得幾個人打thanos, 其他人做緊咩？

1. 起碼唔駛驚佢啪手指先 呢個係正常人都會諗到既戰略

2. 其實只要用手帶返去同一時間點還石就得 過多10年先還都得

3. 呢個純粹個人意思 唔想拗

無解既 套戲劇情需要,TONY跟本唔使死添

簡單答下第2題
傳黎傳去係因為要送返 d石返去過去到
撻手指係其中一個用法,班人只係有樣學樣,其實唔識用D石
space stone 除左thanos邊個識用?
成個系列用過space stone既人類red skull 都比粒石send左去做stonekeeper,
點解唔開彩虹橋我覺得係THOR體質問題
如果係5年前既THOR跟本唔使開彩虹橋而係一刀劈頭劈死佢啦

都係果句,認真便輸了

我既意思唔係輸贏 係今集既戰鬥完全冇英雄應有既戰略

就算佢地會輸 明知thanos想搶石 仲要原隻手套奉上 好牽強

劇情需要整死Ironman

如果Scarlet Switch 唔係同Thanos one on one
有Thor with Stormbreaker, Captain Marvel, Dr Strange... Thanos收得皮...

loki拎起space stone都送走左

avg3有講過係stormbreaker強到可以開橋

其實我想講係套戲編劇渣 唔關marvel 故事事 戰鬥上完全唔make sense

冇英雄應有既戰略

因為只有1400萬份之一機會WIN,所以全部都合理

話說我終於知道點解要比HULK啪手指,因為個手套岩岩好夠THANOS用,如果係雷神啪左,THANOS隻手邊窒得入 ANYWAY 1/1400丫嘛

成件事咁突發 有咩部署可言？
而家係完全無備戰情況下 比人偷襲啊
戰場又亂
你話有晒部署 有條不紊 反而唔合理

話左人類嘛
loki都唔係人 加上佢係主故事條timeline已經死左

老實講次次marvel大龍鳳都唔make sense既啦

佢拆出黎係因為cm扯住佢d手指 合唔埋所以先拎粒石格硬用 手套要握拳姿勢先可以用

其實真係冇人識用？stark用納米裝甲放兩三粒上手都夠秒曬對面成隊軍隊啦

幾亂都好
下意識都會將可以殺哂全宇宙生物 對我方又冇用既手套打爆掛

有傳話其實劇本有段成班復仇者圍埋傾戰略但廢除咗(無記錯的話)

另外話大戰其實有拍多到野，可能真係有導演版

佢地完全相信所有teammates

其實拆走其中一粒已經解決到問題

打爆個手套係完全無意義
等於散落地下 力量寶石仲要唔係個個掂到
分分鐘比thanos搶到一粒石都玩殘成班avengers
我地都知寶石發揮好睇使用者
Thanos拎一粒力量寶石 到時avengers真係收得皮
當時最好既方法係先送走佢返去原本宇宙
一直都努力緊

我雖然唔係fans
但係基本上佢每套我都有睇

但今集真係好垃圾，啲設定亂咁嚟

仲有啲Fans 盲撐 ， 喺度死雞撐飯蓋
搞到成件事好嘔心

認真答你，電影有講
a
1. 原本個plan就係啪完然後還石，保護原有timeline，所以應該係啪完，喺手套detach石，再送回。點撚知一啪完知道work成棟headquarters畀thanos炸冧咗，完全無時間detach石，所以先想用ant man嘅quantum/time machine以最快速度送走啲石先。

2. guardians of galaxy有講凡人用石係會死，因為力量太大。加上iron man做嘅手套未必係做嚟分別用每粒石。要記得thanos手套係喺nidavellir 用成個星球嘅力量煉成去「wield the power of the stones」，stark嘅係複製品做嚟啪手指only

3. 所以最後stark咪用石打贏咗thanos囉

建議重睇

係 但無人敢拆
除左泰坦族thanos 應該得經期大媽拆到而無事 但大媽又on99咁show off

大部分石唔係要容器既咩

有冇諗過其實我地跟本就冇代入過英雄既意考入面
，係無錯，整爆手套係唔洗驚佢再啪，但到時果六粒石要還咪仲難，點樣一個由頭帶去敵陣中心先。

話過多幾年先還既，我又睇唔到佢地會打得贏，如果無啪第二下都係會輸。

最後一樣亦都後最搏唔到既，奇異果睇到咁做會失敗

徒手拎石都會死人，請參考gotg1

我覺得因為戰鬥方面第三集太高質
今集係有啲趕收工所以好多位其實可以處理得更加好

呢d bug 其實無咩好反駁
每一套英雄片怎至劇情片都會有bug
真係要講隻老鼠禁兩禁就救左antman 出黎已經好唔合理
反而值得討論係成個劇情佈局
今集個劇情真係無上集緊湊

1. 消滅完手套之後 Thanos繼續攻打冚球剷 然後儲石end game

2. 都係冚球剷

3. 最後咪iron man 6石贏左囉

賣情懷就一定架啦
始終拍撚左11年
但打鬥係絕對好睇

2. 邊有人知thanos會出現

出現左再傳送都得

其他情節都算係講得通
但係點解nebula比人癱咗幾秒之後唔識再tp走
佢仲係行得走得可以去叫bw hawkeye小心

1. 都話唔關輸贏事 係戰術完全唔合邏輯 拎住一個我方唔用但敵人用到既手套去敵陣中心 但其實只係還石

2. thanos冇得空間傳送 起碼iron man唔駛啪手指先 可以喺戰場上殺左thanos

3. 純粹個人意見 唔想拗

因為係1/14000000

1. 我既意思係係戰術完全唔合邏輯 拎住一個我方唔用但敵人用到既手套去敵陣中心 但其實只係還石 正常人都唔會咁做

2. 戰場上既英雄有幾多個係普通人?

3. 純粹個人意見 唔想拗

Thanos一出現就炸爛基地 手套落咗地底
跟手就開打

講故唔好駁故
就算你駁都冇得駁
觀眾睇緊嘅先係唯一可能性
就係要咁thanos先輸

1.知唔知咩叫敵陣中心？
2.大把，力量石得hulk可Thor用得到
3.唔想拗你就唔好出post啦

傳送左去弟二度之後諗住點
時光機已經爆左
同埋全場人圍毆都打唔贏thanos

xx：復4有bug/唔係想像中咁好睇
marvel死忠：你一定唔係marvel忠粉你冇睇曬marvel啲戲你返去由頭細心睇返所有series

喂大佬 套戲唔係淨係marvel死忠/ 睇過曬所有series先可以買飛入場睇

1. 嗰刻唔還你根本唔知仲有冇機會還。啲粒子有限，就算你話ant man個博士係度，但Thanos跟手斬死佢咪得。佢地嗰刻都唔知打唔打得嬴，緊係還石要緊。

2. 訪問講左班英雄入面得Hulk係用完可以唔死。其他人用一定死。

3. Dr. Strange同導演寫死左個劇本你冇得駁。

1. 阻得一時唔阻得一世，無啦啦整爆件裝去驚一個死咗嘅人係唔合理。只係你後知後覺，thanos會出嚟所以要爆手套。

2. 合理，不過如果英雄咁做就會變做無口齒嘅人，形象破滅。另外，佢地都要擔心有咩意外還唔到石。

3. 其實用石唔係話用就用，就好似thanos都唔識用晒time stone嘅能力咁。再加上研究咗好耐嘅space stone都係要用裝備去發揮佢嘅能力，試問邊個可以就咁用啲石嘅能力？遲到嘅captain marvel?

收皮啦
睇系列作唔睇前作就出post話有bug有問題係唔係on9呀
叫你睇返又有咩問題呀

1）唔破壞手套係因為個一刻需要一個容器去留住啲石 如果破壞咗個手套既話 就會無咗個容器
2）無人諗過Thanos會過黎 本身個計劃就係啪完手指就還石 就係咁多 所以個一刻佢地只可以係咁傳手套 同埋個陣邊得閒破壞手套 在場有邊一個得閒咁做 主角要打Thanos 其他人就要負責打細怪 邊有咁得閒

1. 你整爆埋隻手套, 啲石跌係地下, 在場人除咗thanos無人可以用手執, 就咁擺係地下等thanos過黎?

2. 你話用空間石傳走先, 要用粒石一係就插隻手入去, 後果睇hulk同ironman都知啦, 一係掹粒石出黎用, 後果睇美國隊長1 紅骷髏

3. 佢都講明1400萬份之一, 即係咁都唔得, 佢咁信咪咁信, 雖然我都覺可以打, 但可能用唔到黎打呢, hulk都頂唔順啲力量要跪低

應該係徒手拎power stone先會死
鷹眼都手攞soul stone
hulk都手攞time stone

1. 偷襲冇得講 我講緊傳手套嗰陣 隻手套唔係用咩特別金屬做 好多英都可以整壞佢 喺嗰刻明明得thanos可以正常用隻手套 好唔合邏輯

2. 其實佢地就咁衝過去咪仲易出意外
要還幾時都返得 10年後返返去借石既時間點還都得

3. 我諗唔用 齊人打得贏thanos 今集就衰喺thanos可以啪手指度

只要佢啪唔到手指 搵多幾隻英都打死thanos

btw幾時有全場人圍毆

1. 佢喺自己headquarter（唔係敵陣中心）一啪完完全無預計嘅情況之下被攻擊，邊有時間去毀滅手套？仲有幾點：
- 古一已經交代咗石一定要還，唔係會分裂時空同其他時空嘅人會畀dark world侵蝕（詳見dr strange）
- 淨係毀滅手套係無用，啲石先係重點
- 石唔係話毀滅就毀滅，要一啲類似嘅能量先可以毀（詳見infinity war）。例如mind stone只可以wanda毀，thanos係用stone去毀stone

結論：佢哋無打算要毀石因爲要還，亦無諗過thanos會打佢哋（喺佢哋認知thanos已死）。同時亦時間同無方法去毀石。所以傳走隻手套去第二個時空亦係好合理。

2. 樓上講咗，得hulk用唔會死，套戲亦解釋咗得hulk抵到啲石嘅gamma radiation。我估vision都得嘅但佢已經死咗。之前咁多套戲其實都無地球人係用到石而無事，除咗captain marvel，但佢都唔係直接掂石。其他人例如red skull就畀粒石射咗上vomir。

1. 納米科技唔係用特別金屬？
2. 唔還就唔會出意外？Thanos就唔會搶？
3. 你當班black order同Thanos軍隊死㗎？

第3集喺泰坦星好睇係因為有時間比班人傾戰略
第4集d 打鬥咪同第3集地球果度一樣 逐個送

55波緊你仲圍毆到？

1. 好似得power stone唔可以用手拎 銷毀唔一定要整爛

2. 就係要thanos啪唔到手指 咁樣captain marvel單挑都打得贏
咁樣死法都make sense iron過搶哂啲石 仗都未打完就啪手指

3. 呢個位唔講咁多啦 任吹都得 出面都拗左好耐

我懷疑soul stone係special case，因為hawk eye犧牲咗佢愛嘅嘢
hulk就唔洗解釋

其實之前
red skull拎space stone被射上太空
jane foster體內有aether到最後都差啲死

搵多幾個Thanos條血bar多到連Wanda同大媽都砌唔低佢喎
兩邊鬥磨一定係Thanos贏

但場上啲英雄有幾多個係普通地球人

wanda俾砲炸 大媽係因為要全力阻佢啪手指先俾佢打贏 根本只要冇thanos可以啪打指既威脅 大媽都打得贏

1.銷毀唔一定整爛咁點先叫銷毀
2.Thanos啪唔到手指就殺唔到人？
3.柒啦就認啦

我唔知樓主講嘅手帶係咪講緊佢地個時空GPS定位器。如果係咁我諗你誤會咗個定位器個用法

定位器係需要 Pym Particles（紅水+傳送座標先可以進行時空旅行。

傳送座標的確有啊，（紅水）唔清楚有冇已知美隊去1970前用完最後一支,去到1970偷拎咗4支。

有一支過去Nebula俾咗Thanos偷渡用，假設一支俾美隊還石用，電影的確冇交代啲Pym Particles 去咗邊。但係都好肯定Avengers冇帶係身唔係一早就跳咗番過去啦

照電影同導演所講，除咗hulk都係用唔到石嘅「普通人」

Thor同Hulk同GOFG班人同cap大媽以外全部都係

1. 令到佢用唔到已經夠啦 全場得thanos可以正常用到 而家等於喺戰場運送敵人專武

2. 手套傳送走 啪唔到手指 captain marvel 都壓制到thanos

3. 復4上咁耐 拗足咁耐 你講兩句就係答案? 你出去開post都有勁多人駁你

我哋話你聽ok就得㗎喇

我既意思係10年後都可以用部機傳番去借石既嗰一刻 一樣還到石 駛乜咁心急

完全同感 睇咗咁多個post終於有個係理性啲唔係盲撐

講情懷呢套戲100分 扣曬之前咁多套戲
情感上fans/普通觀眾都可以投入到

但以英雄片嚟講 比起上一套啲打鬥位都差幾遠下
先喺唔駁主線劇情嘅情況下講下 即係iron man必須死呢啲位
大家喺到傳波嗰下真係不得了 做咩啫
雖然好似係想表現到大家好團結咁 但真係廿萬個奇怪
(不過我覺得拍幾個人同thanos嘅𡃁打好似重吸引啲)
但係呢個都算 始終都叫圍住主線

喺由thanos炸基地開始 佢地完全冇plan咁打
可能你地會話因為佢地冇expect過thanos會出現
但係美隊嗰啲食腦㗎嘛 佢地唔係應該即刻諗到啲對應plan嘅咩
就算美隊開頭無耐俾人打底咗冇氣講
都可以俾falcon出下聲 當鋪排佢接手都好阿
變左好似自己打自己咁

然後講打鬥
3個打1個嗰度係幾好嘅
Dr strange圈圈曬冷到幾感動嘅
然後我諗到嘅係sw單挑
最多加埋女權嗰到 之後就冇乜深刻
就好似每個角色出一出現就算
都係冇avg2 同avg3個種咁震撼嘅感覺
可能團戰/隻揪鏡頭可以再細緻啲？
好似captain marvel對thanos嗰到咁
彈一彈就完 啱啱投入入去 佢地撕殺就完咗

總之打鬥嗰到 身為一套英雄片就未係好滿意
不過可能因為片長問題啦
然後加埋劇情啲bug位
好似nebula點解會俾人捉到，點解war machine發現唔到假nebula, 點解唔可以去以前帶返黑寡婦返嚟但係gamora好似又可以返生咁
呢啲位令到套戲減曬分
所以除左情懷之外 其他位我都覺得唔太滿意

1. 打爆左個手套之後唔知會發生咩事，石跌曬落地下又唔識用，power stone 連汁都汁唔起。相反當時既戰略係有組織地將手套掉入架貨van到，當時avengers咁人齊應該唔難，所以掉隻手套落架車到先係最合理既戰略，睇完結果之後先馬後砲話「點解當時唔咁樣做」根本冇意思

2. 設定係一定要有超凡既智力先可以用到6石手套，而tony做既手套唔可以獨立用石既力量，呢點從thanos都要拆power stone出黎先用到就睇得出。另外根本冇人識用space stone, avengers 1 Shield 研究左咁耐都用唔到，loki係特別學過先識，呢點avengers 1一開始有講。

3. 純粹你個人意思，唔想拗

老老實實10年舖排有bug位一啲都唔出奇，但係樓豬講個啲只係唔合理既地方，連bug都講唔上，呢啲位拎出黎拗根本唔會有結果，所有電影都一定有唔合理既地方，如果成個故事都合理劇情就會平平無奇，一啲都唔好睇（可以參考youtube HISHE，有所有英雄電影最合理既結局）

非常同意你個標題
但係你個內文完全係垃圾

地球人就咁拎粒石會死

兩個nebula都係真嘅點發現啦？
Gamora都唔再係主時空Gamora又點叫返生呀？
依兩點真係算bug？

但Loki識用Tesseract 傳送
Thor 照道理都應該略懂一二？

1. 其實我冇打算冒犯marvel故事 只係好唔合理 打緊仗喺度將只係得敵人用到既武器傳黎傳去 我提議既未必係最佳辦法 但作為avg4都應該整啲似樣啲既戰鬥嘛者

2. 最多咪好似紅骷髏咁唔知飛左去邊 但只要thanos啪唔到手指 captain marvel嗰啲英可以贏thanos 咁死法都合理過iron man無端端啪手指

sorry

大家心目中既endgame係點

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你個故事仲on9過Marvel班編劇寫果個

2. Captain marvel 係壓制到佢唔啪手指 但thanos之後攞力量寶石打柒佢
佢手揸力量寶石 應該冇邊個夠佢打

不過我覺得thanos化灰便宜左佢 應該比scarlet witch 報仇

本身個nebula同war machine去拎石嘅時候隻左手係融咗見骨(?) 廢左武功
而奸嘅nebula隻左手係完整無事㗎
然後呢個位除左war machine廢之外 係解釋唔到

Gamora個度我唔係好明 同呢到我更正返 我講錯左 應該只係我唔理解嘅地方 非bug位
我明明地平衡時空呢樣野
亦都明明地要還石個概念
因為ironman啪手指係啪走曬thanos軍隊
我唔知gamora有冇份被啪走啦
套戲冇講到 淨係講star lord喺到search gamora
如果佢消失咗嘅 咁就唔係bug
但如果佢冇消失 只係自己匿埋左嘅
咁都唔算係bug 因爲學你話齋 佢係另一個時空既gam
但係咁嘅話 咁點解唔可以帶返未死嘅black widow呢
唔應該會返生呢個字眼 應該話去返以前既時空帶佢嚟呢個時空
而個時空最靚係拎soul stone嗰陣 兩個互快死嗰陣
佢又唔係會斷曬片 只係無大亂鬥記憶
咁都夠做啦？

Sorry for 1999 求指教

屌你對面都有支大軍

女巫報完仇會變第二個Thor

打爆手套咪又要逐粒石執返 但無左手套呢個容器邊有人可以就咁拎到石

自膠 力量石先唔係個個徒手拎到
但一粒粒石分開拎真係好啲咩 我覺得麻煩啲喎

nebula仲著緊納米量子服係睇唔到隻手有冇事㗎
做gamora個演員因為1516緊再拍唔拍好
所以結尾冇寫死佢有冇化灰
黑寡婦你可以參考hulk講果個例子

雖然都有諗過係過去帶返黑寡婦返嚟
但咁做會搞到有條新時間分支出嚟

SW咪破壞到一粒 dr keep翻佢個粒 thor應該可以攞一粒黎用 仲唔打柒thanos

無plan打，ca呢啲軍事專家可以食腦
佢咪就係即刻同大家plan咗
目標係”Thanos拎唔到手套，叫Clint去貨車度送走啲石”囉
要不斷傳波係因為Clint，bp，gg都先後被發現然後被攻吖嘛
你都可以話”屌一早搵xxx咪得囉”
搵到都要時間㗎同埋打緊仗喎
同埋又要畀吓啲角色發揮咁

我自己理解點解要咁急即時就要snap手指
一嚟又係ds嗰句唯一打贏結果呢個光環
二嚟我覺得係要攻戰攻決，而且喺無咗啲時光隧道入口嘅情況下，又要唔畀Thanos拎到手
講重點比較多，無乜講到打兵仔
所以打鬥好似嚟得好快就完
的確打鬥場面A3係激烈得多嘅

會死人架大佬
點知用乜野技能有咩代價

唔講其他
Power stone屌到地都星球毀滅
整爆手套又冇人拎到粒石咪冚球鏟

1. 整壞咗手套thanos拎到石=收皮。相反，ironman留一手偷石先有機會。不過我覺得重點在於你認為爆手套可以阻到thanos，但其實thanos一粒power stone都打到captain marvel成集唔見咗。
2. 佢地心急還石除咗以上原因，都一樣唔想俾thanos拎到，因為佢地無能力打爛啲石。
3. 同意，其實齊人夠打無石thanos，但佢地鍾意一個一個打，特別係captain marvel早啲穿爆架船，紅女巫已經收咗thanos皮。
但我覺得唔係衰喺「啪」手指度，而衰喺你所講嘅，齊人打得贏thanos，可能無乜團體意識又或者報仇心切，鍾意1打1。captain marvel+紅女巫+dr strange都夠thanos打。

dr strang 玩少陣水 送走or 困住隻手套都ok 啦

咩冇人講你呢啲論點
個討論POST都有人講過

唔用石係好戇居
但唔直接用六石手套係合理
HULK係復仇者入面最勁,帶六石手套都好辛苦又傷
其他人見到都唔敢用啦

冇記錯暫時得力量石可以直接拎起用
其他要有容器先可以用,洛基走係拎起舊魔方唔係直接拎起粒石
IRONMAN件甲用到石,其實佢可以未俾THANOS搶到手套前淨係拎一兩粒黎用,咁樣佢又唔洗死又殺到THANOS
復仇者又可以問下奇異博士可唔可以用石
佢有研究過粒時間石
佢地又唔咁做

啲石好難用係FANS腦補
奇異博士用時間石又唔見練得好耐
THANOS第一次拎石又係唔洗練都識用
佢地係天才唔計
咁美國隊長拎起洛基支嘢都用到啦

其實Dr strange見到iron man啪手指都o晒嘴,因為個一個可能唔係呢個

無啦啦比人炸總部
仲點樣有戰略

你講到thanos好易殺咁你究竟有冇睇佢有幾好抽

其實開戰期間邊個會咁得閒諗打爆個手套先隻手套係納米裝甲，你講到咁易打爆嘅話ironman套甲都冇可能挨到咁耐

同埋唔衝過去咁可以走去邊人地都殺到黎地球，講真呢場仗英雄打到最後係會輸，如果打得贏Ironman 就唔洗啪手指整佢地變灰

好心你代入下現場角色啲角度先

事實係有bug你自己睇晒都解唔通啦，叫人睇多次有鬼用

2邊都有飛船
但連互射都無

樓主冇用腦睇，完

mcu狗每一個bug都可以死拗爛拗 跟住最後歸咎你冇睇曬所有series

第二個point根本唔成立
班友急屎咁急傳去架車返去還石
到頭來大戰完左仲有時間去埋喪禮先還
一早收埋個手套仲好啦
編劇技窮諗埋D屎橋令到IM死得去埋到尾姐

四方臭西拎手套嗰陣成班女人 一人拎一粒石分開走咪得囉再唔係叫四方西飛上天 乜都完啦

係，擺明根本唔趕時間嗰下先令人嘔血，埋落地下等一百年先還都仲得

我都睇唔明呢個bug

1有幾多人唔記得Bruce banner應承古一會還寶石

駛撚用空間石傳手套咩
搵條成場大戰都無作為既廢柴鍋物先拎手套遠走高飛收埋好過啦

CA係叫鷹眼有咁遠拎咁遠
就係唔想俾滅霸發現同拎到
點知Hulk走去老點人話要還石先
大戰完左仲可以過埋喪禮先還
戇鳩

仲要收埋手套有好多方法
CM拎到直接飛出外太空得
蟻俠整細手套收埋得
成班魔法師其中一個開portal送走又得

呢個bug真係解釋唔到

樓豬見解獨到，叻叻豬

Marvel9 不願面對現實
賣到情懷 完咗佢地追連續劇嘅心願 根本唔洗理劇本合唔合理 更加唔洗諗打鬥入唔入流

呢集電影根本係漫畫經常出現既回憶篇但拍得好低手